Una página de recetas para hacer con el robot de cocina de Thermomix, aunque también realizamos recetas con otros de otras marcas, Mambo de Cecotec, Mycook de Taurus y con la Olla GM. Todas las recetas son gratis y sencillas de hacer.

https://www.yococino.org/receta-thermomix/